如果我從來沒有遇見你

話說小弟今年即將踏入2字頭

曾經係中學時期拍過一次拖

自從嗰次之後一直無對過任何女仔有興趣

一直都對愛情無咩感覺

直至小弟今年出國讀書遇到左一個女仔

第一眼開始已經對佢有好感

但係佢好似對我愛理不理咁

有段時間好想停一停唔揾佢

點之過左段時間更加掛住佢

覺得佢真係好特別 好想可以同佢進一步發展

但同時理智的我想 move on

呢段時間我對所有野都好冷感 夜晚合埋眼就諗起佢

有無人可以插醒我

其實你冇你想像中咁多情

Long d冇一齊可能係個更加好嘅結局

屌 眼殘

我好想揾返可以感受到正常感覺嘅自己 我對所有嘢都好似無曬興趣咁

唔係long d係外國識

I'm suffering the same

其實個感覺真係好無奈 覺得自己終於搵到個有興趣同佢發展既人但佢心中有無你都唔知道

天總是愛戲弄人

給你遇見，沒說給你機會

suffering too

啲嚟好多人都有呢個問題

睇